[統計]各位手足block咗肥絲未呀?

=block咗
=未block

利申:block埋右啦屌你老母閪

𨳒你老母

( Show Blocked on9 User - 肥絲大隻 )

講得好

我愛肥絲

支持

佢會話block埋右

佢果個左右 ikea 真係on9到打冷震 on9當好笑 連我老母隔住個mon都dead air
好心肥西你捉番吾系甘牙果D咪算 上位上到你咁on9 你咁樣仲柒過過街老鼠屈機男

一早block撚左條含家產啦

啱啱block左

佢話block埋右係因為啲人打 "block 左" 而唔係正字 "block 咗"
其實渠*係曲線屌尻啲人
雖然都有時覺得佢好煩

*渠為正字, 佢為借字, 唔使屌我5P

手動引用
block咗都無撚用

建議升肥c做高級會然

嘩,開心大發現呀,我諗成個連登得你一個知道原來係咁解

點解唔升埋肥a同肥b

看透左*世事

*係得登打左